愛因斯坦都俾你激撚死（差差死全家）

提乜尻野子
邊撚個閪腦諗出嚟㗎

3萬個人，搵個有腦既出來都難
作奸犯科，殺人放火，無惡不作

屌你老母臭閪
全部落地獄啦

警務人員子女關注組

7到

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）